我d肌肉簡直完美，死黑警我根本唔怕你

肌肉爆棚的我
可能會在示威現場上比你們圍柒
但除低件制服
你地班孱仔我可以一拳一個

夜神起義bane

除低Full gear同我隻秋

班賤賊有full gear都比佢打爆啦，蝙蝠俠咁好揪又full gear都比佢打到仆街

bane仲要自帶豬嘴

事實BULK完係會打得贏有腹肌

堅，如果雙撲嗰班同拳手有得打，不過體力係一大問題

成班手足企哂係側邊睇 黑警就除左gear 成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔 見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑 雖然最後佢打到我HiHi, 牙都甩埋 但完全同gear 冇關

用槍架啦 深山野人

休班警唔容許持槍
所以我先練肌肉
就算你有槍
你都唔夠我d肌肉快

可以接受特殊訓練,
有基礎,奪槍反制唔係好難.

肌肉爆棚的我
可能會在示威現場上比你們圍柒
但返到屋企拎住鍵盤
你地班孱仔我可以一拳一個

好打唔一定有肌。
你去定唔去？
有無館？
黎個注，打泰拳。
輸左$1000

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

如果師兄你要打。留錢睇醫生好d
我玩死鬥的 唔知師兄捱唔捱得住
務必當我係一隻野獸 全力保護自己

唔好同佢地打呀, 佢地有腹肌架

樓主係小丑嘅手下？

世清字？

米二五

經典台詞

啲腹肌係笑鳩自己人笑出嚟

急不及待想玩玩了